何俊仁在天后遇襲

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

點解佢成日都俾人打

重啟黎明 20/11（三）500am 手足聽朝見

長期戰 不氣餒
兄弟爬山 各自努力

被打師

我真係好慘冇乜做過嘢都可以畀人打

遇襲師